雖然71又係港島送頭，但唔出以後連送頭嘅機會都冇

71維園見

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71見

送頭
黑警濫捕